В сети форсят видосы, что якобы Навальный получил на свой кошелек полтора миллиарда рублей и все украл. Я люблю фактчекать и решил проверить, правда это или нет. Ноутбут и данные все здесь - возможно кто-то найдет ошибки, буду признателен. Ну и другую всякую аналитику можно строить, прикольно же.

Если вы программист, вы знаете, что делать и как тыкать меня носом в баги.

Ежели нет, но вам все равно интересно, жмите на NavCoun.ipynb, там все описано.
